sun mobile 78 定 smt大專

應付日常需要
Facebook ig snapchat Spotify youtube
多數mtr

同問
依家好多平plan
唔知點揀好

sun mobile唔你係大專但係平D
少1GB 慢D
但係其實係咪夠用

係 同埋其實全速plan 平時用都無乜機會高過21MB

咁變相sunmobile會唔會再低啲

Smt我成日係九龍塘站到佐敦站都ok,無load空氣

心大心細

sun mobile係限速21m, 少1gb
smartone全速, 仲要地鐵收得好啲, 我會揀呢個

要正常穩定既速度快就揀sun
要幾穩定既好撚慢速度就揀smt

csl 大專呢

SMT多1gb但唔係無限呢
用晒6gb就無得上網 要再買數據or加150變無限
同sun 78+18 5gb無限對比
自己諗

csl有免費wifi，smt，仲要貴啲
不過真係有個好處，信號收得好穩定，地鐵無斷線出現

利申：smt 298plan使用者

sun 21Mbps 都慢到仆街?!
sun都可以用csl Wi-Fi?

條友仲唔係窮撚用啲384kbps plan
邊有可能144p都load

原始人

smt+150係全速無限喎

用緊sun mobile 好快好好用

地鐵收得好唔好係開地鐵公司事
smt快只係因為佢少客過sun mobile(csl)